國王遊戲倖存者，你問我答

隨便問 答到就答 答唔到就唔答

點參加

無方法 被迫 國王係一種病毒

你有冇睇過醫生話你有嚴重妄想症/中二病？

我無醉

你本身自帶主角光環？

應該無

有病就食藥

你又傳染左去邊

玩game扑左幾多條女？

我避世呀依家

3條

點玩？一王三后？